西歐有咩好玩 你講我去

只係諗到去大城市 Bruxelles，Amsterdam，Paris。有冇咩Local先知 地方, event 介紹？

冇 唔好去

local先知我地就唔知了
belgium除左brussels可以去brugge ghent，都出名唔係得local先知，不過好過brussels好多
法國可以去埋東部d小鎮 riquewihr colmar
南法既nice都幾好 西部有聖米歇爾山

聽日會去brugge ghent 想問各半日夠唔夠？

夠 我同唔同既人去左幾次，試過一日行曬兩個（日照長） 早d出發，係可行既 建議先去ghent再去brugge，因為多數d人覺得brugge靚d，去左佢先去ghent就可能會覺得無乜野睇

amsterdam要留耐啲 好多嘢玩

多謝解答

諗住平日brussels hea玩 brugge ghent各一天 你去過幾次 係坐train 買pass？

鄉下仔未去過請介紹

巴打留幾耐?

biarritz

各一天ok，慢慢hea d 玩，留一日可以遊下船，遊一粒鐘，所以半日就未必夠時間

坐火車，如果你25歲或以下 去到部機/向櫃台買 go-pass就得，6歐左右一程單程，普遍平過你買正價好多

起我底有遊記 好似果時打左個list講有咩玩

嘩 你成個歐洲玩曬未 絲打仲讀緊書？

有冇試過自駕遊 搵位停車係咪個問題?

安達盧西亞

天堂

兩日夠玩嗎？

等你同我去

留邊到？岩岩行完Brussels，行左兩個鐘已經覺得悶
準備聽日早起身玩埋Ghent brugge算

要獵奇嘅去東歐，西歐都係打卡only

歐洲 我星期二到 Brussels. 有冇咁悶
之後你去邊？

歡迎嚟到比利時
唔去Antwerp Hasselt Liège?

未啊，爭北歐、最東東歐、英國果堆未玩 出黎做野啦，但我唔識渣車，無試過自駕

true brussels飲飲食食加個朱古力街、尿尿、廣場就完

冬天去會唔會太爽。。。

等我自駕啦今次！ 心裹好驚冇位拍 但係應該方便好多

我都係跟網上人地講既所謂景點兜左個圈
我覺得悶囉
今日玩埋Ghent brugge 夜晚就過倫敦

唔識呀⋯⋯都係去番啲大路地方炸

絲打呢方面你最熟啦

睇你去幾多地方
我淨係sevilla都hea左一日半

Amsterdam call g la Diu
電視10點後全部都係call g熱線

euroStar??

師兄 有經驗就要分享下啦

本身冇預買火車pass所以揀左搭巴士
之後臨出發前見到火車pass做promo..
但cancel巴士佢只會退番voucher比我..加上搭eurostar又要比30歐訂位..結果唯有頂硬上搭番巴士

中途仲要有阻濟，結果用左12個鐘先到

睇黎我會搭火車 英國又玩幾日？有冇plan 分享下

我會留14日，但我都唔係plan得好詳盡
今日就hea下，之後有3日會用London pass（其中一日會去溫莎） 跟住就牛津劍橋

倫敦後會上湖區，睇情況再決定留幾多日
之後就上愛丁堡join高地tour，最後去Glasgow留兩三日就會離開英國

飛機火車先係理智選擇
有friend試過total坐14個鐘
塞車

坐巴士真係平好多？ 我見機票仲平過火車

如果咁岩嗰日有平機票就緊係搭飛機好
我係行程就唔到平機票嗰日先迫住要搭巴士

不過都係一種體驗黎既

如果同一時間價錢 我會坐火車 好唔鍾意入機場等
慢啲 睇得多啲

入機場既時間同埋要早去機場等既時間都喺番到

坐左十幾個鐘機 經London轉機. 不過唔知係我問題 定設計問題。由International 轉去local Terminal要搭巴士清關 清完就出左去 趕住再過入過去 嚇鬼死我. 睇吓有冇人有類似經歷

今日終於到左Brussel 搞左電話卡、拎左車都5點 諗住輕輕鬆鬆返酒店啦⋯⋯
啲人揸到好似舞龍咁樣係有插唔係有插 啲車多到好似去旺角咁 啲行人有亂咁衝出黎 加單車 想棄車了,覺得依幾日有排塞 後悔莫及 坐火車好過

放低野就出去行吓搵吓嘢食

小尿B.B. 係咪得一隻？佢比人捉咗去坐監喎

見到薯條幾出名試下 可能唔係咁岩我口味 覺得一般般

喝就去老麥買野飲 發現到一次性飲管 紙做幾環保 不過妹下妹下就真係開始溶

我先行左兩個鐘 景點啲building 好多冇得入 可能太夜 係咪已經玩完？ 我淨係諗到去Museums

你會去幾多日先？
一個人定同朋友？🤔

比利時好多難民同伊斯蘭教徒
小心d 我個陣去第一日已經有2個騙徒想呃錢

毒遊

見到幾個坐定定係景點 返而我覺得都幾可以 跟住本地行人行 同遊客都超多 公園又有人野餐、跑步
得啲餐廳叔叔叫我去食飯
巴打係咪個樣好富有？

小尿bb？

你男定女？
女仔既係比利時真係要小心

薯條我覺得荷蘭好食d
重可以用d薯條係河邊餵雀
Btw 你食左青口未？

無經驗 嗰陣淆底
人生路不熟
驚畀人老點

尿尿小童? 啲名好奇怪

黃昏又攰就返左酒店 愈行愈似大三巴

仲未 有冇好介紹 見到間間都做爛市

我絲黎
你係巴打？

我食過有間近廣場個到 你等我搵下間餐廳名
個間都幾岀名

Brussels 係幾悶😂😂😂
其實成個歐洲去得耐真係好悶
利申 之前去左近2個月歐洲

巴打會唔會去英國

會 sure會 英國巴打？邊度？

係啊 今日又見到一個

入downtown mail停車場 仲見到道友開緊飯 坐喺地下點晒火咁

我都係旅行炸
留左幾日倫敦喇，過兩日會去湖區

湖區係邊 零地理知識

坐火車去到？

去到呀，倫敦火車去3個零鐘

入到去點玩 join 團？ 冇車應該好唔方便

上網睇啲人都係搭巴士，見佢地都話交通好方便

係咪會keep住有live遊記

可能你巴打 一個會安全d

係 我自己一個安全啲 請同我保持距離

玩完 share 下 想去下 兩日夠唔夠？

用行動你黎答你

係依邊啲路都幾似香港，除咗左右掉轉之外 都幾易明。

今次旅行都中咗伏 第一日返到酒店就發覺帶少樣嘢 好重要嘅嘢

咁第二日 既然冇帶咁就要買 就出發去MediaMarkt.行落好鬼似美國Best Buy

停完車 一入門口就見到樣好有趣唧野

就係依部機 懷舊下都好 不過應該玩十分鐘就厭

點知我要買唧轉轉插竟然冇貨 有個講法文嘅哥哥仔好俾心機同我搵 最後可以由三十幾 平到7蚊 人間有情 仲比埋地址去另一家拎貨

自從食咗個薯條中咗伏之後 就諗住食平啲所以就搵咗間超市去買嘢食 試吓本地野。體驗本地人生活

鬼佬蛋捲

比利時窩夫

絕左種嘅正版出奇蛋?
當然有最出名嘅繽紛樂

兼無聊冇嘢做去咗摸行咗個圈可能一至五啦入面一個人都冇好似打機咁樣 法蘭克點西

之前見到景點遊客區啲Mussel fries又貴又好似間間都差唔多，咁就問咗個當地朋友食邊間好呀？
佢：去ikea啦！正啊又平又好食 $10搞掂
我:哦⋯⋯有時間試下啦⋯⋯(心入邊諗咩料啊！胡定欣.gif 山長水遠嚟食IKEA ）

但係身體好誠實 去冒險下都好嘅

間間IKEA設計嘅格局都差唔多所以冇乜特別
去拎完俾我睇我O左嘴，$10咁大煲又有薯條仲送埋75年IKEA生日送蛋糕 🎂 味道係唔錯 食完咩都飽晒未來呢幾個禮拜都唔應該唔會再想食mussel

買左啲乾糧零食慳返啲錢留返你一次過食好嘢

日本近幾年好鍾意出零卡路里零酒精啤酒, 比利時一個出咁多啤酒嘅國家 只係出咗令零酒精而係, 仲有卡路里 所以係仲會有啤酒肚一至三百幾卡路里 仲試左個咖喱湯飯味道都仲可以 比上想像中好 食至少好食過個薯條

之前我中途轉插無啦啦壞q左，sd card唔夠用，都係靠mediamrkt saturn救命 轉插呢樣野除左佢地真係搵唔到其他地方有，超市最多得歐轉英，無英轉歐

人在外 冇得揀

中秋我注定一人 仲要落暴雨

再下秒
全部遊客消失在雨中

嘩 細到呢

我仲諗緊之後去邊玩 ？大家有咩諗發, 我暫時諗到
Amsterdam
Paris
Luxembourg
Brugge + Dunkerque
Koii

有冇人去過啲 Parc Naturel Régional？ 係咪真係有野睇

比利時
我人生第一次比人呃就喺比利時
講出黎都覺得on9